利物浦勁到仆街 7-2大炒阿士東維拉 ！

角球大炒7-2

Ching sick ball

好波

呢個好笑